大奶妹賣原味內衣褲 只為救救流浪貓

英國一名33歲女子妮可絲(Raven Nix)，專門在網路上為特殊僻好者提供「原味系列」，她承認做這一行是為了賺錢，但她有更大的志向，就是救救流浪貓。

據英國《都市報》報導，妮可絲白天是看護，下班後就專賣原味系列，一年下來至少有6萬英鎊(約新台幣240萬元)的收入。妮可絲說，自己是個貓奴，平時她的收入用來繳房租，因此她需要額外的收入來養貓。一開始她開設粉絲專頁，專門PO出自己的性感影像來打開知名度，並兼差當模特兒，但約在4~5年前，其中一名粉絲向她表達想要購買原味內衣褲的意願。妮可絲表示，一開始她覺得很噁心，後來有朋友告訴說「這是一個市場」，於是妮可絲姑且一試。

也因為如此，妮可絲開啟了「原味系列」的市場，包括她曾經賣出兩雙「原味拖鞋」，進帳250英鎊(約新台幣1萬元)。她也賣過原味襪子，3雙40英鎊(約新台幣1600元)，當然少不了需求量最多的原味內衣褲。但妮可絲賣過最怪的東西，就是她的尿，她稱她平均一周會賣出1小罐的尿，固定每周五都能進帳40英鎊。

妮可絲強調，自己賺了這麼多的「原味錢」，最終目的就是要為流浪貓建一個家，她說：「我看到需要幫助的動物，我很難不伸出援手。」妮可絲也說，她的男友支持她的「副業」，而男友也表示，如果有人願意買他的內褲，他也一定會賣。

不了

露LIN BAN